迖哥算唔算網絡乞衣？

如題

算
唔算

樓豬係咁開反達 po
係咪睇完個日大結局直播之後嬲到紅都面埋

捉到隻迖粉

樓主生活應該幾悶喎😅

除左上連登屌達之外人生應該無乜目的

樓主算唔算連登乞衣？

最多叫騙子

樓主咪嬲咁多日呀？

我愛達哥！我愛達哥！

係又點,達一復出就萬人台
連登仔留係連登打飛機算

證明黃先係小數

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

又達哥 不如成個台改做達哥台啦

真係好多人鐘意迖狗

原來大叔米係熱青熱教徒
成件事合理晒

樓豬咁多日仲嬲緊 😂

好呀